快閃有用！

班狗頭先大埔太和路玩包抄， 黎到捉空氣